秋生唔係縮沙， 秋生保重呀

RIP

實有機會再戰

支持再戰

都冇希望，生存仲有乜意義

生抽王take care
RIP

順手推埋行動post

放負撚x4+
冇開po歷史突然開po

marked

mark 囉
反正mark完香港都係玩撚完

放負都唔撚俾香港真係好撚悲哀
唉

秋生：人地口中既飯，係我地既糞便，佢口中既糞便，係佢既飯，淨係民句我覺得已完勝